{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하이락리조트"
    },
    "text": "感性キャラバン、プレミアムキッズプールヴィラ、ペントハウスプールヴィラ、パノラマスカイプールヴィラ、オーシャンスパなど様々な客室とパノラマインフィニティプール、キッズプール、キッズウォータープレイフルの3種類のぬるま湯プールを運営し、あらゆる年齢の人々が水泳を楽しめます。 入室は15時、退室は11時です。 送迎は不可能で、客室内ではウェーバーガスグリルを利用してバーベキューを楽しめます。 幼児も追加料金が発生し、超過人数は不可能です。 客室内ではスパを無料で利用でき、プールビラではぬるま湯プールを無料で利用できます。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 屋外プールは四季を通じて運営され、利用時間が制限されており、子供の保護者の注意が必要です。 ホテル式アメニティと寝具類が提供され、キッズプール、キッズウォータープレイフル、屋外キャバナ、ゲームセンター、カフェ、売店、サウナなど様々なサービスと施設をご利用いただけます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではウェーバーガスグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の方も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "超過人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、超過人数の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、スパは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは四季を通じて運営されていますが、利用時間には制限がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "キッズプール、キッズウォータープレイフル、屋外キャバナ、ゲームセンター、カフェ、売店、サウナなど様々なサービスと施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 370
    }
}